譚仔一日內出CCTV，VTC呢？

改好哂d片先放出黎
彦霖你死得好慘

行得正企得正嘅即日有cctv
身有屎嘅咪遲遲都無囉

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

無事洗乜驚出CCTV
VTC ？黨鐵 ？

VTC出片： 假片，搵人扮，眼耳口鼻唔到
譚仔出圖： 確認被屈無需FC